K-pop, Anime 有無令西方對Asian正面??

最少唔係在街見黃面孔就先判斷係中國人

kpoop絕對唔正面，成班乸型

搞到班鬼佬以為亞洲冇男人就真全部女人咁款

主觀上我都係唔鍾意kpop嗰種亞洲男人中性/陰性既形象，我覺得係明治至昭和前期日本人嗰種氣概同不屈先係亞洲男人既模範
不過客觀上kpop的確打破咗亞洲男人比kpop嗰類陰性形象更差既stereotype

三島由紀夫

你不如快啲去死啦

hentai應該有, 可以睇下PH近年數據